[突發] 出咗新年LOMOJI啦喂！

有無隱藏版

[

屌你老母

我係鹽鹽

利是呢？